如果612香港人有曹君如， 會發展成點？

牙如香港需要你

打撚死啲狗啦

一拳一隻？

基本

條撚樣會避戰

佢會揀差佬打，揀得嚟應該完場

啲差佬咁重磅，點打

搵經理人約個90磅女警打 香港精神

不如話有館長 教狗咁打

君如會揀下對手先打

專打女警

結果會係俾警犬打到仆街。
但贏點數。
同612個日一鳩樣。

利申反送中 反點數星

利申：反送中，反君如

會比速龍打到仆街，但最後贏點數

佢係到尊搵d少年警訊打

屌你飲緊水，噴左出黎